打雀獎馬一問

小弟不才
頭先同fd打牌自摸中碼
我不嬲打開
庄：東159
庄下家:中南26
庄對家：發西37
庄上家:白北48
但佢話應該中發白三隻除左庄都計哂中
姐係中發白南26
中發白西37
中發白北48
其實應該係點？

有好多打法 要講定先 我打開庄159東 下家26南中 對家37西發 上家48北白板 又打過 順著洛庄159北 下家26東中 對家37南發 上家48西白板

出去雀館/或約局 都係莊東159 中發白閒家中 好基本姐

正路係你岩
最好打之前講定先

不嬲講定先
我同你個打法一樣

其實正路係fair既
Eg 庄家 東159 total 40隻
閒 中發白風位28 都係40隻

你個fd合理d
位位中既機會一樣

當然你可以死咬

我同你打法一樣
但到到打法唔同
如果fd底
就睇其餘兩家撐邊面
其中一方讓

我仲打過 中係莊唔隔一家
呢個係最唔fair